其實過海紅VAN 點賺錢?

EG 公共小巴旺角至香港仔線 $17

西隧$85 , 17*19 -85 = 238 但唔一定坐滿 仲有排等

公共小巴觀塘至柴灣線 $13

東隧 $38 , 13*19 -38 = 209 但唔一定坐滿 仲有排等

你都識講有排等啦

車等人呀

咪係囉 咪等到夠回水為止囉

朝早人龍勁恐怖

比10蚊炸

係閪行西隧咩

幾時車等人
東隧紅van唔係總站上要打電話留位先有得坐
就算夜晚12點架車都係滿既

個條線真係行西隧

唔好9UP, 我搭過

有優惠，比10蚊

我夠搭過
冇留位要梗硬坐多個坐木板

直接坐司機隔離

J